\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Trommelgesang}
\index[in]{Frühlingsluft und blauer Himmel}

\beginsong{Trommelgesang}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fruhlingsluft}

\beginverse
2. H\chord{e}eißer Sommer, st\chord{G}aubge Str\chord{H^7}aß\chord{e}e,- Bl\chord{a}uhmenblühen, Vogels\chord{e}ang - \\
Doch wir Landskn\chord{G}echt z\chord{e}ieh\chord{G}en w\chord{C}eit\chord{e}er - W\chord{a}as geht \chord{H}uns d\chord{H^7}as \chord{e}an! \\
\endverse

\beginverse
3. Bl\chord{e}ätter fallen, St\chord{G}ürme f\chord{H^7}eg\chord{e}en - R\chord{a}egen peitscht uns ins Gew\chord{e}icht, \\
doch wir Landskn\chord{G}echt st\chord{e}apf\chord{G}en w\chord{C}eit\chord{e}er - \chord{a}All das sch\chord{H}ert \chord{H^7}uns n\chord{e}icht. \\
\endverse

\beginverse
4. Gr\chord{e}auer Himmel, E\chord{G}is und Schn\chord{H^7}eest\chord{e}urm,- W\chord{a}eiße Weite, Krähenfl\chord{e}ug, \\
Doch wir Landskn\chord{G}echt tr\chord{e}ott\chord{G}en w\chord{C}eit\chord{e}er - \chord{a}Über F\chord{H}eld \chord{H^7}und Br\chord{e}uch. \\
\endverse

\beginverse
5. Fr\chord{e}ühlingszeit und V\chord{G}ogels\chord{H^7}ing\chord{e}en,- St\chord{a}urmgebraus und Wintern\chord{e}acht - \\
Immer ziehn w\chord{G}ir L\chord{e}andskn\chord{G}echt w\chord{C}eit\chord{e}er - H\chord{a}abens w\chord{H}eit g\chord{H^7}ebr\chord{e}acht. \\
Ref.: Und die Tr\chord{G}omm\chord{D^7}el schl\chord{G}ägt d\chord{D^7}er S\chord{G}ens\chord{D}enm\chord{G}ann: \\
\ \ \ \ \ \ \ d\chord{D}irid\chord{G}um, d\chord{D}id\chord{G}um, Br\chord{H}üd\chord{H^7}erlein k\chord{e}umm! \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
